[唔知去邊度講好]我好累了 再見

當日同你睇戲
拖住你手
攬住你
我真係覺得好溫暖
但完左套戲
返屋企
又要保持距離
我唔想再苦苦糾纏
我唔想做你既兵
再見
我已經BLOCK曬你既所有既野
我會開始學習去憎你
898

最後同大家講一句
今時今日真係就算扑左野都未必係你女朋友

唔好憎佢，徹底令佢喺你生命中消失

你扑咗人都未必係人男友啦

有得扑，起碼你都係一隻高級兵

曾經，我試著逃避。
曾經，我害怕得到。
曾經，我嘗試放棄。
曾經，我的世界只有黑。
而你，讓我從黑色中找到這片白。
後來，我拼命的抓住那片白。
後來，我放棄了自己的黑給你所有的白。
後來，我生命中只剩下了白。
後來，我以為我的世界都是白。
後來，我失去了自己失去了那片白。
後來，我把你推到了我曾經的黑。
後來，我們都迷失在一片黑。
後來，最終發現我的黑你永遠也不懂。
最後，我的黑不是黑是沒有了白的黑。
因為你，我懂了灰永遠失去了白。